［僭建］其實屋宇署係咪真係會做嘢？

之前send咗email去舉報，啱啱收到回覆👇🏻👇🏻

又一村玉寶閣1A及1B單位的僭建問題

先生/女士，

本署派員到上址視察，發現1樓A室、B室外牆及其地下花園有僭建物，按照現行對僭建
物的執法政策，本署已向有關業主發出清拆令，著令其清拆有關僭建物。本署會繼續
緊密跟進有關清拆令的遵辦情況。

係咪真係會拆呢，唔拆又點？

清拆令可以唔拆住，拖到好撚叻死死果日都唔使拆（不過要罰錢）

呢單2007年去到2020年都未拆

識玩可以拖勁多年都唔拆

知道有單直情差唔多攪左廿年

我2019向屋宇署投訴過隔離屋私自霸地及加左有蓋僭建物, 有人黎check過, 跟住話轉介左比寮仔部, 但到而家乜春都無做過. 只係打電話話我知轉介左比同事跟, 都唔知政府班人做乜春

佢唔拆都吹佢唔漲嘅 要罰錢啫
不過佢會俾人釘契 想賣都好難賣到出去

重犯可以罰好金，遂日計錢，
再嚴重可以判監，不過未試過就真

寶馬山我估佢個天台屋租出去一個月都萬幾兩萬蚊
就算罰佢幾萬佢照交錢都有錢賺